[美國民謠改詞] 《榮光歸我家這裡》

近牌好多人諗緊走唔走，諗緊趁大家仲係度，想改下歌仔比大家唱下
最近睇到美國人唱呢首God Bless America，幾感動就改下詞睇下大家鐘唔鐘意

留意個「榮」字要佔多個音

榮光歸我家這裡 名香譽滿港
God bless America, land that I love
縱使分離 請希冀
Stand beside her and guide her
未怕黑 光滿天再耀眼
Through the night with the light from above
綠翠山巒 未見邊緣
From the mountains to the prairies
鬧市海旁 迎浪破風！
To the oceans white with foam

榮光歸我家這裡 歸於我心！
God bless America, my home sweet home
榮光歸我家這裡 歸於香港！
God bless America, my home sweet home

往後仲有幾首改緊
希望各位教友屌細力D

美國國歌係The Star spangled banner

唔係美國國歌黎
佢條片係唱完國歌之後唱呢首

推post

我知你邊間教會架

我冇成條村既人撐呀大佬

樓主好波

pish下

多謝

撐樓主